踏入元旦，本港首名出生的是一名嬰兒

隻豬好慘

屌你老母

抵死